有冇人以前比大陸搞到有個誤解，就係啲國家落後就會食奇怪動物

大個先知道啲中東國家印度南美窮國家，都係淨係會食啲正常肉類

正常肉類 = 雞牛豬羊魚

而家都係咁覺得

食野味一向都危險，係落後文明先做

正常肉類 = 雞牛豬羊魚鴨鵝

法國>青蛙
澳洲>袋鼠肉

不過非洲都真係好多人食蟲食野味

法國仲有食蝸牛

法國食馬 日本都大把特別野

呢家D廣東人只要見到啲嘢係背脊向天都會食。有一次我喺深圳老街都見到有啲舖頭買埋曬啲炸昆蟲,先唔好講衛生,我哋係咪冇嘢食要走去食昆蟲?
唔怪之得大陸有咁多古靈精怪嘅病

食昆蟲其實好健康 亦都好環保
只係我地食開好野 未到饑荒都唔會考慮

某程度上食昆蟲都算係環保,咁我想問下食家貓係咪都算係環保同健康?

家禽就等於正常肉類
其他動物嘅肉都係唔正常
咁連登仔啲肉睇黎都好唔正常

成日經歷饑荒
乜都食好正常
有穩定糧食嘅地方都唔會食

豬牛羊魚雞易養易捉易煮
取易不取難

周圍得蟲同野味

蟲環保係因為佢生產既carbon footprint低

家喵食肉 衰過豬

日本食熊肉